{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 카라반파크펜션"
    },
    "text": "こんにちは。釜山機張郡のための釜山キャラバンパークです。 お客様の大切な思い出になるように努力します。 キャンプ場の利用案内です。 人数追加料金と炭火を利用するかどうかは宿泊先に事前決済必須です。 キャンプ場は共同で使用するスペースなので、利用規則を守ってください。 基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。 人数の追加料金は1人当たり20,000ウォンで、子供と幼児も含まれ、1ヶ月以上宿泊する場合、追加料金が適用されます。 訪問客は10時まで利用でき、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 入室時間は午後11時以前がお勧めで、10時以降は静かにしてください。 ペットの同伴はできませんし、個人の持ち物の保管はご本人の責任となります。 客室内での喫煙は禁止されており、懐柔に従ってください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 バーベキュー場では調理や飲食が可能で、個人用の洗面用具は直接用意してきてください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能となる場合があり、すべての損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内での魚や肉などの直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペットは入室できず、チェックイン時間前とチェックアウト後は付帯施設の利用ができません。 夜10時以降は静かにしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の利用案内がございます。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金と炭火利用の有無について教えてください。",
            "answer": "人数追加料金と炭火利用は事前に宿泊先で事前決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は共同で使用するスペースですか？",
            "answer": "はい、キャンプ場は共同で使用するスペースですので、利用規則を守ってください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過した場合は当日現地で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は1人当たり20,000ウォンです。子供や幼児も含まれます。1ヶ月以上宿泊する場合も追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "訪問客は何時まで利用できますか？",
            "answer": "訪問客は10時まで利用できますが、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間のおすすめは何時ですか？",
            "answer": "入室時間のおすすめは午後11時までです。10時以降は静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "個人の持ち物の保管はご本人の責任となりますので、お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されていますので、ご協力お願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。また、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で調理や飲食はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では調理や飲食が可能です。ただし、個人用の洗面用具はご自身で用意してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室ができないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室ができない可能性があります。また、すべての損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。また、チェックイン時間前とチェックアウト後は付帯施設の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降はどうすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降は静かにしてください。周りの方々への配慮をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 692
    }
}